係沙田發完夢有D野想分享

係關於糾察嘅, 亦想同你班糾察講咪撚再阻人去支援。

今日發夢係沙田正街同担杆莆街交界前一D有糾察組人鏈叫人行左邊唔好行右邊去前線。
我屌哂你地咁多個老母, 最撚過份係有條撚樣仲要話「前線已經夠人」 係我行出黎指撚住你黎屌嘅，我嫌屌唔夠返再屌。
夠人!? 夠你老母? 遊行又見你話夠人叫人唔好出黎? 選票又唔見你話夠多唔好撚投你地?
你地當前線係CONDOM? 幫你地爭取完光環就棄得?
仲夠膽死大我反問我:「上去D人嘅安全係咪你負責？」
我屌你老母，每一個出黎嘅人都會對自己負責任，唔撚洗你班垃圾操心。唔撚好係到誤導人話撚乜野夠人，直至成功為至都唔會夠人。

亦都想同大家講，上到去你地連物資都唔傳，淨係企係到都有作用，唔好睇小自己嘅存在。
2019年啦，希望大家同我自己唔好再發到呢D夢。

利申: 借人AC分享，發夢發到太撚嬲。

發完夢有夢遺嘅話

記住掉哂啲衣物佢!!! 太臭啦

前線永遠唔會救人！所有位置最需要就係前線！
但如果前線人多少少，安全系數會大好多，比狗捉可以有手足拉返返黎！差唔多次次都救到！所以你企行前少少幫手救返班手足已經幫到好多！

和平遊行到終點有人開咪話: 覺唔覺點解有d人調頭行呢?
xx街果邊有衝突, 想關心既市民可以調頭去關心下

其實咁講已經夠, 正常人都會判斷回頭or 離開

唔使幫人決定埋

Push

D糾察就算鳩數啦，掛個爛鬼證就係糾察，最緊要落到現場自行判斷

加多句小心安全
班人知自己程度去到邊嫁啦

幾點先？如果仲係不反對通知書嘅時間之下，的確佢地係有責任令個遊行和平咁完結。

真係

係, 下次做好d姐, 條路咁闊, 留一邊想去終點, 一邊俾人stay or 回頭

塞死哂後面行到都唔店, 但切記唔好幫人決定行or 唔行

希望d糾察睇到

頭先遊行轉入希爾頓中心果度橋上咪有人點人數
但有糾察係咁叫人唔好轉入希爾頓條路，叫人行出大路，因為人多好塞，但又唔提點人數點搞
我真係R哂頭，但見佢掛住糾察牌唔想屌自己人
最後靠群眾一齊嗌“點人數”先叫番走咗班人番嚟